今日下午茶

270台幣 飽到唔洗食晚餐

個蛋糕
但紅莓係辣殺

個蛋糕影得好靚好似裝飾咁
下面一圈圈個啲咩黎

賣相幾得喎
味道如何呢？

你屋企咁田園feel

類似薯圈 應該係依個

味道好好 有邪惡拉絲

真係屋企就好 間舖黎咖

士多啤梨好好食喎

台灣邊度呢

桃園 應該冇乜人會去

一落機就即刻上車離開桃園機場啦

再入啲咖